有冇人覺得，成個香港偽人圈剷撚哂佢都唔覺可惜?

十個有九個半唔係藍就懶中立

反正以後只睇自己友YouTuber已經夠
自創自己新文明
班偽人堆垃圾一定全禁全燒